裕美偷食都做到 林作遇過最心地善良之人

我理解成林作老母都係瘋狂偷食，所以佢老母都做唔到佢心目中最心地善良之人，而裕美偷食只係幾次 所以裕美win

裕美和麥明詩舊愛林作拍拖斷正！兩人被傳媒影到拖手出街，後來林作更發千字文護花，說失婚無罪，又不介意裕美學歷低和出身公屋，大讚女方：「是本人此生目前遇過最心地善良之人！」

林作真係慘 成世人都識唔到一個好人
個善良標準低到

屌原來裕美先得31歲 聽左個名十幾年

喜劇黎架？

點解香港d日本混血藝人都係公廁黎?

重點係想表達善良過mc明詩

有冇一個裕美post係無狗頭cd封面

毒撚理解係低B就是善良

港女出身公屋冇乜野 但公屋仔就

最後，林作大讚裕美：「是本人此生目前遇過最心地善良之人」，無論人格、品行、道德觀都近乎完美，會無私幫助他人，並說：「雖然本人是無神論者，但此基督徒助人為樂之精神，一直深深打動本人。」

人㾒線起上來 咩都講得出口
如果唔睇新聞 以為林作係泰山 裕美係佢第一個見既人類

人性渴望愛定人渴望性愛啊？

林作算靚仔，唔明點解係佢比女玩，明明似係佢玩女喎

時事台
借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

咪撚玩啦靚仔

但有墨水就真 話曬都律師

會考10A同零分都食過，佢係咪第一個？

應該唔會
世界之大

裕華0分咩

但0分裕美正好多

之好似有雜誌影到佢去酒吧溝女
畀條女一巴摑埋去

食得雜

睇咗人都係渴望性愛

人性都係渴望做愛

其實 關你鬼事咩，唔通樓主係聖人咩錯都無試過？

裕美係最心地善良之人 對比之下我真係聖人

情人眼裏出西施好奇咩，咪撚弱智啦，係咪未拍過拖啊樓主

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

講緊最善良呀
講緊個樣咩
情人眼裹個扑野偷食動作會睇成普通朋友行街呀？

仲以為已經40幾
小學已經聽佢個名

你有幾柒先覺得林作靚仔

最尾果兩句笑到仆街

咁林作可能本身個腦都病病地呢

毒撚無得救，情人眼裏出西施，咩都會覺得佢好㗎㗎啦
而且都係個句，人哋拍拖關你撚你咩

我諗佢係想試下食人妻姐

我開post 關你撚事咩 野蠻人

張裕美

裕美依家好撚正
不過比鬼佬玩過

七天中的希冀

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

裕美ed一定好多花式

被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」

整過容黎，唔同哂樣

呢D先多野玩

麥明詩太保守

之前嫁過普通圈外人
忍唔到平淡生活出去偷食

頂盡咪正常路人樣 靚仔個點係邊

睇到你個名

堅唔堅，想睇

廿咩爹 廿咩爹 搭錯車？

裕美係咪因為有日本淫賤基因所以成日偷食?

Google有，但係oncc...

獲林母送贈6,500萬元豪宅作新婚愛巢

條女知道之後一定好後悔

唔識日文嘅日本妹

明明陳柏宇你扯我扯都差唔多十年

年幾前見到yumi 拖鬼佬 放狗

換左畫啦

HKCEE 0分？

裕華

裕華國貨 服務大家

屌
笑到停唔到

單野好耐之前
果期林作係咁搞野搏見報可能條女係請番黎做新聞

睇錯 人都係渴望性愛

有啲假 日光日白去酒吧
畀你影到又近又清嘅相?
蘋果啲狗仔都影唔到啦
BTW 娛聞其實好多係夾好

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

你開post人地可以入黎留言 你問人關你撚事

佢問關我撚事 我問關佢撚事有咩問題？
佢問得 我唔問得？

同我睇到既野一樣好兄弟

牙路都同佢認真港父又柒

但征服感10A冇得輸
叫佢揸住hkcee 張cerf。一路屌佢

ching對眼定個腦有事，睇睇佢好喎

叫佢上水回應啦

就好似林作讚裕美善良 同出一轍

正常人屌MMC
就開心啫

林作
自己都名牌大學畢業
同level 無乜新鮮感

反而
係屌啲低賤 淫賤蕩婦
先有新鮮感

呢個真,拍AV都無人睇先黎香港撈

老作：偷食啫係敢愛敢恨 係高尚情操嚟

你on9 有幾撚多會考10A

葉子媚亦好賢良淑德

為左上位可以去到幾盡

就咁睇字以為形容緊德蘭修女

你到底幾自卑先會話屌10A有征服感

會員#42246娛樂當時事，開錯台，影響時事討論。

reported

真相應該係好砌

Woo～ Yamete Yamete 搭錯車

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

又踩前度
係咪因為mmc都踩過佢？
怨念深到咁 其實排得拖 大家個陣程度咪一樣
你係真係高lv高質嘅就唔會同個低質嘅一齊到啦（唔單止物質外在，智慧都包埋，太蠢都係低lv）

兩個一樣都垃圾啦好未
唉好幼稚 幾歲啊

人地都係想出下火姐 大家唔洗咁認真

我是誰情人 我始終要裕美
群眾面前fing袋 比鳩縮更可悲
就算比拉鍊夾袋皮
亦可扯到兩三公里
我怕 每朝早扯到落尾

你係林作？定你老作呀？

頭兩樣唔評論啦
但如果道德觀好點會偷食

都係
食過鮑參翅肚梗係想試餐蛋麵

出軌師

靚仔？

其實裕美係咪整左容，由圓臉變尖下巴

雪映移城

條女即晚可以中出，心地善良之人

真 我都廿四但小學已經聽過佢個名

而家個樣支那味濃

咁就一齊冚家剷啦

佢依家又正過出道嗰時
不過N手閪咁解

Mmc 呢啲一入房肯定又要熄燈唔肯擔又唔識騎，隻偽日雞應該東莞招式做齊

唔識日文嘅mix

魔球投一下

小學已經聽緊水果水果每種都可以醫肚餓

屌你老味
琴晚蘋果彈出黎 我仲以為林夕

偷食好心得去邊
有無同理心？

真係, 有時候女人學識高就自然多個人堅持, 多原則; 舌精, 太噁心咧, 毒龍鑽, 有菌架喎, 真係好撚 turn off; 但係公屋妹, 有頗大既機率佢會自卑, 會覺得高攀左對方, 就會更願意做牛做馬, 有時男人就好簡單, 有乜爽得過辛苦完一日, 返到屋企就做 av 男主角, 鞋都未除就畀條女追撚含

女人太聰明會係制肘
男人可以在蠢女人面前show off要面

我細細個就聽過呢個名啦

以前年代啲野特別Fun

又係呢個黃子恆

肥婆眼裏出先施

台灣都係 Mkiyo

毒撚埋單

幾多首閪

我以為50

呢個比喻唔錯

都幾假下， 好似d 劇照咁

好慘 林作恨到啦 終於出pool
MMC都唔知玩過幾多仔了

大劣企街咁

睇黎裕美床技好勁
完全滿足到林作

心地最善良嘅人

裕美4.0？

走啦柒頭！成日推垃圾！

19歲 07年出第一隻碟
唔怪得知聽左個名十幾年先31歲

吃了這個紅蘋果 會唱歌
水果大聯盟依首歌應該已經係佢事業既顛峰

利申，細細個已經聽過依個名

睇咗係後面+1

MMC：我真係恭喜你呀

利申返，設計對白

暗寸明詩機心重

裕美正好多

有冇去過林作媽媽送比自己仔既6500萬豪宅

rich man

裕美呢條女肯定好撚姣好識放電 呢啲女人好危險

諗起大劉讚甘比唔貪錢 心地善良

唔知講咩好

林作真係完美演繹"賤者生存"呢個道理

由佢畢業於偽牛津(但同人講係牛津畢業）到出來靠10A上位 再靠所謂人氣呃街外人賺錢...

講到尾都係叻仔來嘅...捷徑皇當之無愧

小學個陣睇夢幻魔球，首歌係佢唱，講緊0幾年

媽媽送了6500萬豪宅給他做新房
不是你說的賤者生存
他天生就生存到

林作嬴唔到裕美

偽牛津？

你傻撚左
林作咁嘅樣都叫靚仔

你係林作定裕美

改圖改歌既黃金時代

木村乃

MMC同過佢一齊 簡直係人生污點

講真 雖然兩個都唔討好

但唔知點解又覺得佢哋幾襯

有種負負得正/拉上補下嘅感覺

成件事好和諧

佢話同鬼佬嗰段關係入邊佢係奴隸

可想而知玩到有幾癲應該真係類似pornhub asian slut賤屌嗰啲玩法隨時鬼佬屎眼都賴埋（有屎嗰隻）

其實鬼佬真係唔係特別勁

係asian見到鬼佬喜歡任人魚肉 咁低賤

邊到有講奴隸

屌 張相直情有打燈

認真討論

林作話自己有171cm

大家覺得有冇

Mmc 都係得161 明明之前見佢唔係高佢好多

關咩事

林作根本吹大左啦

講學歷其實佢都唔夠mmc 佢本科都唔係law

到到而家都仲係尻下尻下 食魚尾差唔多啦

心聲

大陸味濃

而家個樣都好樣衰

人都係渴望性愛

屌佢老母佢隻字擺錯位？

麥明詩咁撚好既女仔唔撚要

要啲臭雞

屌佢老母佢個腦係唔係撞撚到傻撚左

傻啦人地試緊戲

林作係咪做新聞
點解會溝佢 好唔啦更

越嚟越似高ling 舊蘋果肌
I want to play a game

有無得聽番

佢14歲出道

第一下聽以為係曲
原來係直

應該話，二奶緊係正過大婆

巴打都食過？

佢係咪當集郵 可同人講0分-10A都溝過

點解仲未有人放呢條片

笑死

可能係隻狗

根本混唔混血都係

可能已經食過所有不同分數的女～

裕X臭貨 服務大家

哭撚左

你真係發撚緊春秋大夢

林作成個譚詠麟咁

人性器都渴望愛

德蘭修女係天主教的

依家呢個瘦面版裕華都幾正

真係好賤

裕美初頭擺哂款
又厭林作細粒柒

到而家又大讚林作
重覺得自己高攀左人

我諗裕美真係玩乜都得

只能夠話如果林作冇家底既話
佢只係其中一個日日上連登既毒撚

食完黃子恆食林作

假撚到
擺明搏新聞啦

係條仔偷食，條女太無私奉獻埋個西俾人食

林作真係慘 成世人都識唔到一個好人

有無聽過物以類聚？

你哭過 但眼影閃得更裕美

完全唔似日本妹，又唔識日文

其實裕美老豆乜水好少混血混到咁窮

我屌你老味

無人覺得裕美好樣衰咩

整前路人樣
整完下巴大到唔順眼

" ...... 大讚女方：「是本人此生目前遇過最心地善良之人！」....."
Implied 麥明詩 LESS 心地善良.
Hm....

又唔係咁講
當年神童輝都講過最想屌到英女皇
就係想滿足好勝心唔通貪驅風
裕美呢啲質素嘅弱智女隨時唔駛錢都大把肯畀你屌
但10A本身少有而肯收錢都唔係人人都afford到

其實佢係咪叻哥私生女

負皮個D就係自卑撚

裕美向傳媒坦言二人性格及相處上很夾得來，而林作亦很寵愛她，直言以往的男友當她如「奴隸」般看待，又要按摩及做家務，惟林作卻很寵愛她，待她如公主般看待～ 睇嚟你搞錯咗啲嘢

可能係日本廢老 11年日本地震已經話搵唔到

甚至飲醉後裸體求婚。不過裕美笑稱男友求婚不夠正經，覺得這樣做不尊重她

討論緊征服感搞錯啲咩？

另一篇都係東方，佢地係夾埋架。真係溝條女出水了。係D 34線妹妹仔拍野啫

邊個 征服 邊個

聽朝起身扑嘢換鞋

包容到林作借佢上位咁耐
唔係最心地善良都唔差啦

Louisa would never regret dumping him after reading the headline.

話時話

裕美會考得0分

仆你個街

心地善良

求人...果然零分係有理由

佢喊到我心都酸埋
明白林作了